CCTVB:趙家賢跌了一隻耳朵

屌你老母CCTVB

其實投訴TVB係咪冇咩作用
政府都包庇返佢地

Toy story呀？

咁都得

屌你老母講到執返就冇事咁

冇用咩用,多極罰錢了事

跌了一個良心

TVB跌咗個良心

垃圾tvb
推 順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

學咩人做新聞？

屌你老母，因住出街跌撚哂成身內臟出黎

佩服

和理非星期一任務

屌CCTVB

CCTVB新聞部同人跌撚左個腦

On撚9CCTVB

袁志偉幾時示範一次

好野

我屌你老母笑撚咗

我真係屌佢老母甴近平…

咁都講得出，自己唔笑嗰下好嘢

袁志偉跌咗條撚

Cls

呢舖真係點兜都冇用

當然冇用

On9

on9

你跌咗個腦

返去問下藍絲老母點睇先

認真咩
講嗰個唔覺得好笑?

依句好似唔係tvb報導員講 而係條片入面周圍d人講

其實依d 幫兜黎做乜
當癲佬處理咪得囉

cls

Cctvb跌了良心

去廣告商洗版
詳情：起我底

仆街tvb 你全部員工跌撚左個腦呀垃圾

咁新城市隻狗係唔係跌咗隻手指啊？
為咗維穩，無常識都講得出
屌你老母TVB

CCTVB跌了一個良心

平時跌銀包跌手機聽得多
跌耳仔真係第一次聽

dllmhgc

係街邊人講

呢句係現場人士講架 收左音佢出埋字幕 唔係reporter講的

DLLM你老母跌咗個閪呀

好撚野
Cctvb真係當之無愧

跌左？

痴撚線
兜唔到都要死兜

執左個新聞台佢啦

長知識，屌你垃圾CCTVB

係咪仲要同cctvb同記協講夠啦夠啦

隻耳仔有腳

係側邊有人講

有冇片，要backup

tuii

垃圾電視台

下次跌埋手手腳腳, 跌埋頭部都得

第一秒痴線到忍唔住笑左,
但下一秒又嬲到痴線

tvb跌左個良心

CCTVB當香港係西伯利亞

你老母 cctvb 冇得頂

嬲到笑

屌你老母啊

Tbb 沒有新聞部
所有食店 播tbb 即起身 叫 嘩。播tbb
唔食走人

但用邊個bite都係tvb決定ge

屌

屌佢哋老母

TVB新聞真係垃撚圾

罰下錢都好啊
R唔到廣告仲要嘔突

成個台都癡撚線

啲記者都竟然讀得出

CCTVB造新聞造到進入左超神入化境界 遲下新聞會出現某領導用信念就可以醫病等

咩料

It's CCTVB

趙家腎面部附近發現血跡
地上發現疑似耳朵的物體

袁志偉跌了一條陰莖

CCTVB跌咗個腦

其實有批藍屍都知乜事，不過佢地覺得支那佬係英雄

好撚野

薯蛋頭先生

希望唔好跌攝影器材啦

你老母跌了一個virginity

假新聞

都呃到班仆街藍絲港豬

DLLM CCTVB

再落去仆街唔好喊呀你老母

屌
明明唔應該笑但忍唔住大笑咗
落硬地獄

點撚樣跌呀

講到身陳代謝咁

cctvb跌咗個腦

gg tvb

cctvb真係好撚仆街

何妖跌了一條臘腸

笑左。。

點撚樣跌左隻耳

TVB新聞果種可怕唔係一般既可怕

睇咗多一次， 佢地出哩個字幕但係冇讀出嚟

都唔認同佢可以咁樣打字幕出黎
呢個係事實既陳述
新聞報道
有心想誤道人
最小我地睇圖就已經中招

cctvb快d死啦

屌你老母講到跌左垃圾咁，罰佢$1500 好唔好呀

啱啱睇番
句跌左隻耳仔
係現場一把男聲大叫架
唔係cctvb記者描述

但cctvb剪接都咁就係仆街

共產tvb

同何妖有咩分別

咩報導來架

仆街

....

痴線 習曱甴 甴大大 習曱甴平

仆街Tvb

屌，真喺痴撚線

TVB執柒咗佢喇 完全冇人性

CCTVB無恥無下限

點跌?
比人咬甩架,你老母

屌我笑左sor9
我要掌自己咀

CCTVB你個編輯跌咗個腦？

Cctvb

屌你袁志偉，死全家

好仆街⋯⋯

現場咁多句 仆街CCTVB拎黎句講

有冇得向通訊事務管理局投訴TVB 經常播放偏頗不實嘅報道

不推文唔係咁用，要留意

唔講仲以為香港係西佰利亞

air pod

叫應志偉都係仆街，袁，林，曾， 全部都係冚家剷。

屌你老母 成日話係果個2個高層 做細唔敢反抗 寫得出再讀得出哩句你都係幫兇 支那人 黑警察 同cctvb無一個係無辜

寫稿果個小學未畢業
維穩真係乜都講得出

屌你catch 落地獄

係咪好好笑？定手足推tvb一把 咁鳩既說話都講得出 不如話佢隻耳仔襲擊白卡佬丫

痴撚線

屌你
搞到幾多人落地獄

袁志偉幾時跌個頭落嚟

我諗連趙家賢都笑出聲

推

pish

開聲睇片呀 係現場手足講呢句 cctvb打字幕打出黎 旁白係話咬甩

邊個VO？交個名出嚟！

係有人大嗌呢句嘅字幕

Cctvb跌左良知之心

屌你，好唔爭氣笑左，要落地獄

onL79

其實呢 係有人大嗌呢句

TVB不存在良心

ON9 良心就真係跌撚左

Dllm

.................

我以為係啲隨時可以攞落黎既野 [

乜嘢人才可以講到呢d嘢出黎？

做嘢未啊
你班仆街含家產

袁花掉了碌矛插蟹

罰錢事少，名譽事大

TVB真係畀戇鳩睇

呢句係現場人士講出嚟 唔好炒車

Tvb真係好撚on9
執撚咗佢啦

講到好似會自行脫落咁

幹細胞35年後離開母體

屌你老母

讀左咁撚多年中文

真係要推倒重來跟cctvb學中文先「合法合情合理」

點樣跌

唔係護航 呢句係市民講 佢打埋出黎

Diu

CCTVB

真係大開眼界

黑警同cctvb重新演譯過文字

黨毒霉cctvb為奶共真係無所不用其極

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

呢間垃圾真係好仆街

真係好撚on9

咁cctvb記者跌埋雙手雙腳我都唔覺得有問題

屌你

國際戰線

特登開電視去錄
的確個旁述冇講到"跌左隻耳"呢句野
前前後後亦都係講咬甩左隻耳
但佢呢句"跌左隻耳"字幕有咩意味

你迫我轉新聞台
真係現場人講，不過TVB幫呢句野打caption jm9?

笑撚咗

點撚樣跌呀屌你老母，中文都唔識

你跌左個良心

tvb配音組真係清泉

屌你老母啦cctvb

TVB高層每人跌一隻嚟先啦

利害

又唔見你班仆街跌

C了

未試過笑得咁開心，真係好嘢cctv

求驗傳媒FCED

下圖在各平台瘋傳。

首先，圖中的字幕是真的，並非改圖。不過，其實該句「趙家賢跌了一隻耳朵」並非TVB記者的講稿。

TVB的記者稿是「灰衣男子懷疑咬掉趙家賢的左耳。」

那句「趙家賢跌了一隻耳朵」是現場有人叫出來的，而字幕組也打了出來。既然不是記者講稿，字幕組應該加上括號，以免誤會。

大家可以自己看一次：

TVB新聞悅第50秒：

還是那一句，沒有提供連結的新聞片段或圖片，請小心處理。誤傳過的，請向傳給您的網友及自己問責。

傳送門：

Source: 求驗傳媒

整跌所有TVB前線記者隻耳仔都唔係問題 可以執返

佢咁講即係話比大家知
D觀眾都係弱智GE

主持係報比人咬甩，跌耳仔係現場路人對白。

補張清圖

Link:

【點解抵制TVB fb 仲係得2萬2 like？】今日洗版任務 - Laneige

炒條撚咩
framing係好基本既新聞概念
佢既鏡頭影住邊度 揀邊句野黎出字幕
全部都一定係有立場有考量
佢揀得呢句野黎上字幕已經係仆街
現場咁多人講緊野
你唔好幫格離話自己急屎個路人都上埋字幕？

拳打腳踢？ 你係咪睇住佢拳打腳踢呀

有冇片

現場嘅人係有講過，所以求fact check要片

CCTVB 攝影器材跌倒

TVB 罪大惡極過黨鐵

任何方式
任何方法
對待ＴＶＢ

我一律支持

駛撚幫tvb澄清咩，直接屌鳩佢啦，本身都報得偏頗

我要落地獄。。。

CLS

吊你，同4點警犬會講d 野一9模一樣既

一單新聞可以超過千二個投訴 真係勁

清算TVB! 忍夠呢個仆街電視台！
無得裝修我哋有咩做到？求指教

的確係當時在場人士講
但都要歸功於剪片果條友 專登剪呢個bite出黎

攝影機自動滑到在地上

炒左車，但cctvb 扺屌

屌 笑到我收唔到聲

不如起底剪接組班垃圾

好撚濕9架 佢講灰衫男比人打 但唔講原因架 好似講到無端端比人打咁

重以為跌咗隻耳環

的士行上行人路

但cctvb剪走咗咬趙家賢隻耳嘅片段

想問下點樣down落嚟

yes 和理非

根本當香港人弱智咁

已經唔係黃藍政見嘅問題
仲有少少廉恥嘅人點講得出口
可以預見到tvb新聞部
每一個人行出街俾人獅鳥都唔會係一件意外嘅事

睇標題以為係meme嚟
幾荒謬先會講得出？

袁志偉跌了一雙貢丸

屌你老味世界級

屌你老母 你樣都播得出 果然係CCTVB

呢句路人講嘅

但問題係cctvb剪走咗咬耳嗰段片

隻字不提嗰個男人斬傷咗幾個人

屌覆完先睇到

TVB有冇人性?

對耳係裝上去既咩
跌落黎

作大d話滑倒了呀屌你老母

笑撚到仆街

跌你老母呀

美心好多大埔寫字樓職員有連登 高登ac架
果陣年年高登 連登開post水dse 雞入去大埔廠做月餅暑期工
佢地依架最新指示要幫美心消毒

跌,袁志偉你仲係人,你跌左良心

小學生都不如 CCTVB正垃圾

中肯啲啦 CCTVB係打出現場有人講嘅說話

TG / FB
@sayno2tvb

成日話「TVB仆街死」
一齊做任務，令佢仆街！

正評係俾cctvb 嘅創意dllm咁都播到出街

其實係現場有人講，屌tvb都唔係咁屌

嗰主播要練幾耐先可以認真mode講到宜句

cctvb跌了一架採訪車
cctvb跌了一個cam
cctvb跌了一棟樓

無綫新聞 - 太古城有人疑用刀傷人遭圍毆 東區區議員左耳被咬掉

屌你老母有咁撚痴線先講得出

sor 笑左

屌你老母 cctvb

寧願你唔報導都好過你寫埋晒D垃圾新聞

屌老尾 報個條友都講得出

有生之年想睇到tvb 跣底再自焚

屌佢老母

屌你老母垃圾tvb

假新閒同無恥

啱曬藍絲睇，佢哋最鐘意就係只睇「現在」呢一刻發生咗咩事，完全唔care 前文後理
FB 反駁過好多五毛藍絲小粉紅簡體字人都係咁

推呢個原片

講大話講到出神入化 自然脫落

遺失一隻左耳

想同袁花討論，有無佢電話

係咪無恥到咁

如果引用被訪者bite, 而鏡頭唔係影住佢，點解唔加括號？

跌完左邊可以跌埋右邊

屌你老母 CCTVB 全家陷家產

報新聞個個報得落

其實跌野好常見，popo跌左良心，深藍跌左個腦

叫得人渣乜仲有良心？
人中渣滓袁志偉

日以繼夜，不斷唱衰示威者

乜撚野跌左隻耳仔吖 你跌左個良心同個腦添吖

好撚on9

要落地獄

只有更誇張

邊個諗份稿真係要搵人修理下佢個腦

(講緊你呀袁生)

點跌？

真係賤到冇人有

推呢個

Toystory

幫tvb 跌個tvbuddy

TVB寫得出呢個野個位人兄
你試下跌一次隻耳朵俾我睇

屌你老母呀 我要落地獄喇

跌咗條腸

屌佢老母

黑警幾時跌

Fake News 勿跟車太貼
Anyway CCTVB繼續係地底泥

笑左

有冇人發夢一把火燒左cctvb？

Tvb跌左道大閘

依啲電視台真係痴撚線

戇撚柒鳩架
有冇新聞道德 咁撚樣報新聞都夠膽

Tvb出字幕冇喺現場人講同報導員講做分別

抵死

痴線 咁樣報新聞不如執咗佢

Airpod咩屌你老母CCTVB

跌你老母

第二時會唔會話示威者跌咗個頭

辛苦巴打仲未甩p

之前個警察都係跌左隻手指啫

dllm

我老竇話咁都冇問題

大家廣管局投訴佢.. !! 就算無用都要投訴, 而且亦無咩成本 !!

TVB跌撚咗個腦

大家好快會習慣架啦
天馬行空的垃圾劇情劇集大家都由細睇到大。
唔爭在啦

咩新聞黎架，跌了耳仔，卡通片咩

然後隻耳朵襲警，之後趙家賢因襲警被補！

呢套咩戲 好熟

屌你!!
而家D蛇脫皮呀!!!!!

drag me to hell

係講到好似跌電話咁唔小心咁
Tvb真係痴撚線

笑到我 tvb真係.....

我真係對呢間野憎恨程度開始拍得住黑警

屌你老母

真圖定p圖

笑撚死你跌到比我睇，我跌埋條撚比你

TVB新聞嚴重偏頗。平時大家去茶記食飯有意無意都見到餐廳會播放無線嘅節目，為咗唔可以令佢影響更加多嘅中老年人。 其實而家好多手機都會有紅外線遙控嘅功能。參巧:
大家千祈千祈唔好喺餐廳食嘢嘅時候亂咁轉佢哋嘅台呀😵

跌？你老母tbb會唔會跌
寫同諗條友祝死全家

仆街我都笑左

乜撚野

垃圾tvb

TG + FB
@sayno2tvb

「好嬲TVB！」
嬲完呢？
有無做任務，令佢仆街呀？

好複雜

根本就要神獸播音員同主播，睇下一個二個仲敢唔敢播，唔好話咩高層意思自己無得揀呢啲廢話，你條命緊要定係份糧緊要啊，屌你老母

佢地都可能會跌cam

睇咗全段新聞先講喇，連登仔炒咗咁多次車仲係咁低質🙈

呢句嘢係現場其他人大喊，CCTVB只係將句大喊顯示返字幕出嚟

tvb 死仆街
乜撚野新聞

咁又唔係咁講
如果我會睇cctcb 而我又唔開大聲/聾嘅，淨睇字
咁同你現場記者講有咩分別？
正常都有引號

真係痴撚線
不過其實已經反映到依家仲睇tvb個d人智商有幾高

痴線cctvb, 快啲執啦

721
811
831

咁嘅稿都讀得出，果位主播到底諗緊咩

點撚樣跌了呀屌你老母
行行下無啦啦隻耳跌咗落嚟呀？
依家仲信tvb講嘢嗰啲洗唔洗去check下智力正唔正常？

聾既有手語新聞架......
而且下面係咁SCROLL都話趙家賢俾人咬甩耳仔

好唔應該笑，但忍唔到

擺明想誤導人

改左？

屌你係咪撒旦派落黎收人頭
唔小心笑撚左出聲

諗出嚟個位落地獄啦冚家剷

仲跌埋個腦，咁都岀到街

要幾撚仆街嘅人，先可以接受咁撚樣嘅報導

佢未出新聞已經同人講佢會咁報
重畀人話我戇鳩
點知佢真係戇鳩到咁報

屌 落地獄

唔該大家入嚟幫手推下 班旅遊團又出沒滋擾民居啦
[代Po］紅土旅遊團死灰復燃 滋擾民居問題再次出現

垃圾台

有冇得睇返 想知點講

咁你碌鳩幾時會跌?

冇嘢了）

dklm
cctvb!

路人講的

咁都得cls

上次的士撞人，就話有的士上了行人路

甴近平 曱甴平 習近平

cctvb無一個係無辜

老無果然 沒有最on9
只有更on9

CLS
即刻去幫手投訴啊

佢係機械人黎架?耳仔係配件,甩下甩落地好正常咁呀?

屌你老母痴撚線

屌你幾多人要落地獄

TVB跌咗個良心！

小朋友
當我地三十歲嘅時候
耳仔就會自然脫落
好似換牙咁換一隻新嘅上去